[突發] 泛民核心人士暗示李卓人已夠票

泛民核心人士梁國雄：「你有票？我唔要呀！傻仔！」

好開心，有票都唔要即係李卓人已夠票，贏到陳健康同馮檢基，守到關鍵一席，化解政治危機

最鐘意睇班垃圾屌票

[請廣傳]長毛暗示李卓人經已夠票